憎一個人會唔會憎埋佢個職位？

我遇過兩個賤人都係做同一個職位，之後覺得所有呢個職位嘅人都係垃圾，應該仆街死，成世無得升職，依家一日嬲過一日 ，大家憎一個人會唔會憎埋佢個職位？